有冇人知呢隻酒毒火酒係咪真係乙醇？

媽之前係卓越買的，但我聞到陣味，唔同平時d消毒酒精味，似米酒味多d

隻火酒係廣州製造，麻煩屌細力d, 之前冇火酒賣，媽見到有就買左先。

上網話想check就燒下佢，話藍火就係甲醇，黃就乙醇，我試過燒，好似藍多過黃咁。

有冇人知呢隻係咪假野？

唔同物料釀造出黎嘅乙醇有唔同味道，正常

驚佢溝左D唔知咩，會中毒
老母買左好多枝

標籤都可以係假

殘體

我真係恭喜你啊

要試食用洒精
飲吾死
先係乙醇

我見到廣洲製造都好啦驚

買左好多枝

飲下睇下有冇feel

你地樓下幾錢支？

我問議員拎 $0

你google "flame colour of ethanol" 佢話係blue
已ethanol既carbon hydrogen ratio黎講 blue都正常 所以好難靠flame colour分

但中國製造就…

...製造日期仲要2020年2月1

算啦唔用機根本冇可能試到成份真定假，所謂用火去試都係要基於你100%肯定佢係純正 乙醇/甲醇/異丙醇，
如果佢係混溝出黎用火係唔會試得準，所以如果真係驚嘅就掉左佢，唔驚就繼續用，下次買返啲大牌子好啲

btw K Kwong之前講過佢試過一下大量吸收左啲甲醇都冇乜事，所以你自己衡量啦，而且而家火酒都開始返貨，買過好過啦

好啦，掉曬佢啦
都係買屈臣氏好

早排海關唔係出左post 好似係呢隻咩?

唔係呀麻 仆街了，我用左兩枝

sorry 認錯

岩岩搵返K Kwong嘅post，佢話乙醇燒出黎係少黃多藍，不過如果你都係驚就唔好用了

多謝多謝🙏 可能留黎噴下鞋底

今日見卓越仲有賣